有無UST人搞個攬炒集會

3點Atrium

P牌搞大台？
Ust internal搞啦屌